一年一問 city 入咩hall同soc好？

如題

利申今年non jupas 入左city year 3 社科

Hall 5
In Soc

新hall 10&11 (有風扇 唔洗咁多冷氣費 但夏天上去真係人都癲

有咩特別🤤

係咪得呢兩間有單人房？

夠淫

咩hall都入得 就係唔好入hall6 笠水堂

我記得識人hall4住單人房
但係絲打好rich?單人房好貴wor
住過舊hall B房覺得好細

入film soc 好唔好

好似話做左隔離中心

咁正

夠柒

Hall b房係雙人房？唔係好識 其實reg hall 機會大唔大？ 唔係話好rich既 但係住到單人房 唔係好慣同人同房

我都想

單人房每層一間，
多數 hall tutor 住
跟住可能派俾傷殘
分分鐘唔係俾錢就住到

正常A B房都係兩人房 4個人些牙toilet
但係今年入hall應該冇咩活動wor
單人房通常係有特別需要/Hall tutor先住到 因為數量少
但係今年應該幾多人唔住 絲打可以試下apply

今年老閪都reg 左hall先啦

Hall 10&11行落去Ac1要幾耐？

好似10mins內

Thx